我地好想叫香港獨立 脫離中國 但係唔否認一樣野

香港有錢個堆都唔可以走 一走就玩完

有得走仲有人想留係度咩